泛民仲有良心就總辭啦，拉布是完全無用

ON9

辭左咪成班建制狗揸哂旗囉
今時今日柒婆政府仲會俾面班飯民？

On9